巨人算唔算影衰晒整個JUMP系？

以前JUMP系都唔係成日講野既

就係因為JUMP miss咗巨人依個大ip
依家先放寬咗啲條件

你條撚樣開十鳩幾個po踩巨人煩唔撚煩